病左 出美孚食粥

喉嚨痛 狂咳
而家d天氣呢

samme poorgg